2012 E250 vs 2014 C200

小弟想出架車，如果價錢差唔多，兩架車大家會點揀？

2012 E250個款好核突，要出都出13年打後

Sor記錯2011

係就出212 facelift
外觀差好遠

我覺得買E就W213
212唔係好識欣賞
你架14年C仔 係204定205呀?

C220d

買架年份新啲嘅

小弟唔太識佢係W212/W213, 淨係知兩部中間個Mon都係係入面唔係突上去果d

點睇係204/205啊ching? 我都係去果d二手車行睇，唔太識

幾多歲?
四張就出w212/w212fl
三張或以下就出w205

3張幾

出去玩唔想俾人當呀叔就唔好買w212...

屋企揸緊212
死過一次波腦一次點火電腦 加埋三皮
除此之外好好揸
平均$1.5

204尾燈有線條 205係比較流線型

17萬值唔值？

W213 貴W212 fl 成倍

W212 fl 合理

紫灰色好特別好少見

車行車係咪信唔過？但係我又搵唔到私人有呢架

未搵車行買過所以唔知，不過可能搵第三者check 下應該都ok

佢揀得呢個價位，9成204

呢個年份歐洲車整3皮，算係好抵屌
你手神好

隻色唔多討好，同埋杏籠你ok? 要勤d打理唔好著咁多牛仔褲

請問呢個係204定205？

204

204 同205 最大分別係？佢2014 C200 204 收我120k 合唔合理？

但要上會

我full pay 要130K

w204 同w205 可以從頭燈去分 正正方方燈咪204 LED燈個堆咪205
內籠係用圓形出風口就205 長方形一間間就204

我見你都full pay到130K
做咩唔加多幾萬買205呀? 我自己覺得靚好多
而家15年 10幾萬尾都有

咪玩啦，204/ 205係兩部車，一架舊款一架新款，正路個差價大約一倍左右
你連車款都未識分，我建議你搵個熟車既fd 陪你睇車

呢個係204 fl. 加三萬我會揀212 fl

206都就出啦 204一定唔值10幾萬

呢間205 都賣緊15萬咋

205 > 212fl > 204fl

205唔係9前速咩？ 點解佢係7？

原來係7，一直以為係9

無記錯既話 要17年或之後 先改做9前速
14-17既205 都係7速
我岩岩見到28CAR 有架17年標22.8 賣左
樓主可以考慮加多小小

205 FL先係9速
205 Pre LCI 係7速
其實依家應該買205 FL C200 有1.5t hybrid 慳油慳牌費

e250 2012 w212 值唔值110k? 如果呢架同 C200 204 2014 比（120k),大家會點選擇？

真係要揀我揀204。但我覺得兩部都唔應該揀

Budget 100-140k左右...唔想買太貴，但係小弟對Benz 又情有獨鍾...

點解兩部都唔應該揀呢？因為性價比低..？

W121 fl 同w212 其實係差幾遠下，雖然話只係fl. 如果話w212 fl 係上代產物，w212 係上上代啦

如果想平，搵e200, 唔好e250

我見28car 都有十四五萬嘅w212fl e200

要買C仔的話係就買204FL既C250啦，15萬內一定有交易，204FL尾燈好睇好多，仲有機會搵埋AMG package，個樣唔太out，唔建議揀204既C200，呢架行1800cc極度冇力，如果205前期既C200行2000cc直四會爽好多就可以考慮吓
如果要揀E仔的話，樓上有師兄講得好212個樣極度老餅，213後生好多，213款的話15萬內應該可以買到E250

我上網見213 2016年都要300k..仲要係E200 only.. ching有冇建議我可以係邊度搵到？

日常代步買部w212好過啦，w204係後生啲，但E class始終高一級，13年FL，130k以下都有部啦，但個人建議換w205，唔差果少少起碼新一代

213 你out budget wor 個位師兄應該講錯

我覺得師兄你真係可以加多幾萬 買205.. 如果你鍾意c class, 204 真係唔值呢個價
仲要205 價錢同你預算差唔多 但係最新個一代

sorry的確係我講錯，我講既15萬樓下係212 FL先啱，213 係要接近30萬，我自己覺得好睇既212 FL，起曬角，頭尾燈都好睇
至於C仔，205前期其實好渣D，始終行2000cc機器，但FL版行1500cc Eq boost就覺得一般

出部拉利咩都唔使諗🚬